「飛雲」近距離接近仇B 嘅機會

阿欣請人(全職）

如果你有興趣和阿欣一齊係城市花園工作😆為社區服務，請將履歷連同要求待遇，電郵至jocelynrecruitment2020@gmail.com申請處理需時，請耐心等待🙏🏻

申請人所提供的資料將予以保密及只作招聘有關職位用途。

因反送中運動而被捕、檢控或定罪者不拘!
───────────────────────
- 全職（行政及個案跟進）
- 全職（出版及設計）

工作時間：
- 每周工作44小時（全職）

- 有時需外勤、輪值及假日工作

工作範圍：
- 辦事處日常運作

- 處理區議會事務及社區聯絡

- 策劃社區項目（如街站、居民會議及地區活動）

- 跟進居民個案

- 製作地區文宣

職位要求：
- 良好溝通技巧（懂方言更佳）、中英文書寫能力

- 熟悉電腦操作、懂中文打字

- 對社區服務有興趣、能獨立工作、具團體精神、有責任感、積極主動

- 能運用 Photoshop 及多媒體製作軟件，有媒體經驗更佳（如校園媒體、學生報）

近距離聞黑絲腳味

張相影到好怪

有調教feel

公開處刑

日日索黑絲腳？

想同仇b瘋狂OT

想俾佢用枝筆督我粒lin
再用番板大大力ban面

美人女上司

仇栩欣同其他4個亞洲年青領袖並列CNN 5 young activists